點解香港亂成咁都仲咁好心情賭馬

遲啲賭都冇得賭睇你地班廢中廢老仲點笑得出